{
  "Dropbox": "Dropbox",
  "Cloud storage and file synchronization": "雲端存儲和文件同步",
  "Search": "搜尋",
  "Create New Text File": "創建新文本文件",
  "Upload file": "上傳文件",
  "Download File": "下載文件",
  "Get temporary file link": "獲取臨時文件鏈接",
  "Delete file": "刪除文件",
  "Move file": "移動文件",
  "Copy file": "複製文件",
  "Create New Folder": "創建新文件夾",
  "Delete folder": "刪除文件夾",
  "Move folder": "移動文件夾",
  "Copy folder": "複製文件夾",
  "List a folder": "列出文件夾",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Search for files and folders": "搜索文件和文件夾",
  "Create a new text file from text input": "從文本輸入創建新文本文件",
  "Upload a file": "上傳文件",
  "Download a File from Dropbox": "從 Dropbox 下載文件",
  "Get a temporary file link": "獲取臨時文件鏈接",
  "Delete a file": "刪除文件",
  "Move a file": "移動文件",
  "Copy a file": "複製文件",
  "Create a new empty folder": "創建一個新的空文件夾",
  "Delete a folder": "刪除文件夾",
  "Move a folder": "移動文件夾",
  "Copy a folder": "複製文件夾",
  "List the contents of a folder": "列出文件夾的內容",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 調用到一個特定的終點",
  "Query": "查詢",
  "Path": "路徑",
  "Max Results": "最大結果",
  "Order By": "排序依據",
  "File Status": "文件狀態",
  "Filename Only": "僅僅文件名",
  "File Extensions": "文件擴展名",
  "File Categories": "文件類別",
  "Account ID": "帳戶 ID",
  "Text": "文本",
  "Autorename": "自動重命名",
  "Mute": "靜音",
  "Strict conflict": "嚴格衝突",
  "File": "文件",
  "Auto Rename": "自動重命名",
  "From Path": "源路徑",
  "To Path": "目標路徑",
  "Allow Ownership Transfer": "允許所有權轉移",
  "Recursive": "遞歸",
  "Limit": "限制",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時(秒)",
  "The search string. Must be at least 3 characters.": "搜索字符串. 必須至少包含3個字符.",
  "The path to search in. If not specified, the search is performed from the root.": "搜索的路徑。如果未指定，則從根目錄開始搜索。",
  "The maximum number of search results to return (up to 1000). Default is 100 if not specified.": "返回的最大搜索結果數量（最多1000）。如果未指定，默認為100。",
  "Specified property of the order of search results.": "指定搜索結果的排序屬性。",
  "Restricts search to the given file status.": "限制搜索為給定文件狀態。",
  "Restricts search to only match on filenames.": "僅限制搜索匹配文件名。",
  "Restricts search to only the extensions specified (comma-separated).": "限制搜索為僅指定的擴展名（以逗號分隔）。",
  "Restricts search to only the file categories specified (comma-separated).": "限制搜索僅涉及指定的文件類別（以逗號分隔）。",
  "Restricts results to the given account id.": "限制結果為給定的帳戶 ID。",
  "The path of the new folder e.g. /Homework/math": "新文件夾的路徑，例如 /Homework/math",
  "The text to write into the file.": "將寫入文件的文本。",
  "If there's a conflict, have the Dropbox server try to autorename the folder to avoid the conflict. The default for this field is False.": "如果發生衝突，Dropbox 伺服器會嘗試自動重命名文件夾以避免衝突。此字段的默認值為 False。",
  "Normally, users are made aware of any file modifications in their Dropbox account via notifications in the client software. If true, this tells the clients that this modification shouldn't result in a user notification.": "通常，通過客戶機軟件的通知，使用者會知道他們的 Dropbox 帳戶中的任何文件修改。如果為 true，這會告訴客戶，這種修改不應導致用戶通知。",
  "Be more strict about how each WriteMode detects conflict. For example, always return a conflict error when mode = WriteMode.update and the given \"rev\" doesn't match the existing file's \"rev\", even if the existing file has been deleted.": "更加嚴格地管理每種 WriteMode 衝突檢測。例如，當 mode = WriteMode.update 且給定 \"rev\" 不匹配現有文件的 \"rev\" 時總是返回衝突錯誤，即使現有文件已被刪除。",
  "The path where the file should be saved (e.g. /folder1/file.txt)": "保存文件的路徑（例如 /folder1/file.txt）",
  "The file URL or base64 to upload": "要上傳的文件 URL 或 base64",
  "If there's a conflict, as determined by mode, have the Dropbox server try to autorename the file to avoid conflict.": "如果發生衝突，按照模式確定，由 Dropbox 伺服器嘗試自動重命名文件以避免衝突。",
  "The path of the file (e.g. /folder1/file.txt)": "文件的路徑（例如 /folder1/file.txt）",
  "The path of the file to be deleted (e.g. /folder1/file.txt)": "要刪除的文件的路徑（例如 /folder1/file.txt）",
  "The current path of the file (e.g. /folder1/oldfile.txt)": "文件當前的路徑（例如 /folder1/oldfile.txt）",
  "The new path for the file (e.g. /folder2/newfile.txt)": "文件的新路徑（例如 /folder2/newfile.txt）",
  "If there's a conflict, have the Dropbox server try to autorename the file to avoid conflict.": "如果有衝突，Dropbox 伺服器會嘗試自動重命名文件以避免衝突。",
  "Allows moves by owner even if it would result in an ownership transfer.": "即使會觸發所有權轉移，也允許所有者移動。",
  "The source path of the file (e.g. /folder1/sourcefile.txt)": "文件的源路徑（例如 /folder1/sourcefile.txt）",
  "The destination path for the copied (e.g. /folder2/destinationfile.txt)": "複製後的目標路徑（例如 /folder2/destinationfile.txt）",
  "Allows copy by owner even if it would result in an ownership transfer.": "即使會觸發所有權轉移，也允許所有者複製。",
  "The path of the folder to be deleted (e.g. /folder1)": "要刪除的文件夾的路徑（例如 /folder1）",
  "The current path of the folder (e.g. /folder1/sourceFolder)": "文件夾當前的路徑（例如 /folder1/sourceFolder）",
  "The new path for the folder (e.g. /folder2/destinationFolder)": "文件夾的新路徑（例如 /folder2/destinationFolder）",
  "If there's a conflict, have the Dropbox server try to autorename the folder to avoid conflict.": "如果有衝突，Dropbox 伺服器會嘗試自動重命名文件夾以避免衝突。",
  "The source path of the folder (e.g. /folder1/sourceFolder)": "文件夾的源路徑（例如 /folder1/sourceFolder）",
  "The destination path for the copied folder (e.g. /folder2/destinationFolder)": "複製後文件夾的目標路徑（例如 /folder2/destinationFolder）",
  "The path of the folder to be listed (e.g. /folder1). Use an empty string for the root folder.": "要列出的文件夾的路徑（例如 /folder1）。 使用空字符串作為根文件夾。",
  "If set to true, the list folder operation will be applied recursively to all subfolders and the response will contain contents of all subfolders.": "如果設置為 true，列出文件夾操作將遞歸應用於所有子文件夾，並且響應將包含所有子文件夾的內容。",
  "The maximum number of results to return (between 1 and 2000). Default is 2000 if not specified.": "返回的最大結果數量（1 到 2000 之間）。如果未指定則默認為 2000。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權頭自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "Relevance": "關聯性",
  "Modified Time": "修改時間",
  "Active": "活動",
  "Deleted": "已刪除",
  "GET": "獲取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "更新",
  "PUT": "彈出",
  "DELETE": "刪除",
  "HEAD": "頭"
}